新職業：未來建設師

成L日俾人話破壞香港，我依家宣佈，如果有日啲黑狗POPO被拉被鎖，全部得到應得嘅懲罰之後。

唔該大家各自同我清理番有份行過嘅街道，每人砌番50舊磚，起番兩條圍欄先好慶祝。廢時啲人又話我哋淨係識破壞，唔識建設。

我依家誠徵未來建設師，零酬金，有意請留名留位，額滿自誤，到時唔好埋怨無街你掃，無磚你砌。

Lm

多謝手足

認真我好想
要比到一個信息人地知
只要政府聽到民意
要香港人齊心做返好個香港根本唔係咩難事
分分鐘一兩個月已經回復到
有無tg gp？

唔太識策劃，大家如果識，幫拖唔該

我只係諗到初步構想，實際方向未諗。

我開個gp

我真心想做
我自問我無能力做勇武
但我愛香港
我期待有一日我可以回復香港普日既環境
或者更靚
起下我底，應該會見到我前排都掙扎左好耐
但呢個我願意付出我所有去做

。。。多謝手足。。。推。。。

我應該推唔到
加上應該都好多人block左我
我前排憂鬱到想自殺咁滯
但你呢個idea好好，我覺得至少我可以做到野
同埋我個心理關口唔會崩潰

。。。唔緊要㗎，手足，樂觀啲，推到果啲，幫手推啦！
btw：有咩搵我傾下啦！唔好咁灰

雖然我呢個和理非無份走出嚟！ 但我願意做未來建設師

多謝你呀！手足